正式宣佈利記冠軍已奪 香港即將淪陷

曼城都唔幫香港

玩撚完

應該聽日見到解放軍

狼隊中資，垃圾

中資又贏

香港玩完

大浚偉

On9 天冇眼呀

利吸光香港運氣

哥狗死全家

曼城都救唔到香港

願意用利記依一刻有既全部英超換六大訴求

死利狗拎英超=百年難得一遇嘅天災

地震+海笑

0-2

利物浦=土共

聽日好能大鑊

所以個天都行雷

港父好撚燥

聽日就宵禁

痢